看見《火影忍者》宇智波鼬過世 俄14歲少年心碎自殺

國際中心／綜合報導

俄國一名14歲男孩因為看見最喜歡的卡通角色「宇智波鼬」過世，自己居然也跟著自殺，從100英尺高的住處往下跳。心碎的父親辨認出兒子後痛苦不已，直說：「我早就告訴過他，花太多時間看電視了；他分不清什麼是現實，什麼是虛擬。」

▲少年為了宇智波鼬自殺。（圖／翻攝自網路）

「太傻了，他不知道火影忍者最愛搞復活劇嗎？」看見這個消息後，不少民眾替這名俄國少年的死感到不值。由於在漫畫358話中，佐助的哥哥宇智波鼬過世了，這名俄國少年在社群網站上留下遺言：「我也決定結束這一切。」旋即從100英尺高的住處往下跳，當場死亡。

看見兒子的遺體後，少年的父親幾乎崩潰，說道：「我早就告訴過他，花太多時間看電視了；他分不清什麼是現實，什麼是虛擬。」在俄國，青少年的死亡原因「自殺」佔在第三位，父母親如果發現孩子看電視看到走火入魔，及時介入或許可以避免慘劇的發生。

▲輕生的俄羅斯少年。

鼬真係火影既靈魂人物 不過唔洗咁

都唔知係咪佢老豆 ⋯
之後係佢電腦打

真新聞定假新聞

真

所以話itachi真係動漫界最有魅力角色，D人可以為佢而死

睇漫畫中左月讀

sorry 7左

月讀

Poor boy! He didnt know the difference between reality and fiction? He was totally an otaku... By the way it is NOT cartoon. It's ANIME.

不用分咁細

呢度D留言好搞笑

篇新聞都幾舊下
另外Daily Mail出名偽造新聞

茅得see炒膠傳me刀巧心碎xp

好撚耐啦屌

中撚左寫輪眼

「太傻了，他不知道火影忍者最愛搞復活劇嗎？」
笑死

中左月讀

火影世界第一

宜家先知？

你自己google 下唔少例子話佢偽造文章
搵到篇俄羅斯有公信力既報紙報導咪信
呢啲題目好有fake news味道

之後複活喎

俄羅斯仔想練穢土轉身

好唔爭氣咁笑左